Zijn fraai gebeeldhouwd neusgaten quivered, en sommige verborgen zenuw schudde de scarlet van zijn lippen en ze beven.
"Ja", vervolgt Lord Henry, "dit is een van de grote geheimen van het leven -- te genezen de ziel door middel van de zintuigen, en de zintuigen door middel van de ziel.
Je bent een geweldige creatie.
U weet meer dan je denkt te weten, net zoals u weet minder dan je wilt weten."
Dorian Gray fronsde en draaide zijn hoofd weg.
Hij kon het niet vinden het hoge, sierlijke jongeman die stond bij hem.
Zijn romantische, olijf-kleurig gezicht en versleten uitdrukking hem interesseerden.
Er was iets in zijn lage bergpaadje gesproken dat was absoluut fascinerend.
Zijn koele, witte, flowerlike handen, zelfs, had een nieuwsgierige charme.
Ze verplaatst, hij sprak zoals muziek, en scheen te hebben hun eigen taaltje.
